[白宮聯署]實施人權法案！

簽！簽呀！

我無野講

DONE

推!!

咪玩住 簽左先啦

Push

推

已簽 推

依家有夠民氣，應該搞多次百萬人上街

香港要後盾
習皇帝隨時會發癲

已簽，推！！！

快d簽

Ed

得6000人? 推

pushh

push

簽ed

咁撚少人？

推
推到美帝講野

個個無哂希望？做乜唔簽

！！！

已簽

簽！